有無人依兩日無飲管後 一食m記就倒瀉野飲

依兩日瞓捩頸條頸唔係好郁到
無飲管飲野好辛苦
問d姐姐拎又怕佢地比人屌
搞到焗住拎高隻杯飲 一飲就倒瀉晒了

點解你個個post都會出現

好多post都第一個覆喎

真定假啊?

佢聖誕都要返工

唔洗問，掉晒落垃圾桶去緊堆填區

希望樓主唔好網上兇狠